國藥武肺疫苗有望年底上市 董事長： 效果非常理想 冇嚴重副作用 有效性100%

國藥集團董事長劉敬楨表示，新冠武漢肺炎疫苗研究應該說已經成功，年底或可上市。

他表示，新冠武漢肺炎疫苗是國藥集團旗下北京生物製品研究所和武漢生物製品研究所合作研發，而他在3月30日已經自先進行預注射，相當於「以身試藥」。4月12日，疫苗進入國內一二期臨床試驗，效果非常理想，無一例有嚴重的副反應，有效性可以說是100%。6月底，已獲批開始進行國際三期臨床試驗，年底或可上市。

他續稱，公司兩個所同時建了P3級別的生產設施，可以保證下一步疫苗大規模量產化。

點解會有效性100%？
因為你哋班objects整出嚟㗎嘛

國藥集團董事長劉敬楨表示，新冠武漢肺炎疫苗研究應該說已經成功，年底或可上市。

又要威，又要戴頭盔，仲要戴兩個㖭！

冇副作用唔代表有效喎

見到100%就放心哂

美國咁啱又臨床緊

到時無效咪賴個病毒變咗種囉

唔抵得人地藥廠咁多好消息
係都要爭第一 做一哥

100% 吹到宇宙第一

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

我信英國疫苗....支國果D真係唔講得笑

又咁啱公布話有人hack疫苗資料

100％

竊咗咪可以當自己
齊齊抗疫唔算偷
慳埋研發經費又可以平啲益街坊

個病人死左咪無晒菌囉，係100%有效，無講錯喎

有都唔敢打啦

冇副作用+100%
係人都信你啦

咁佢又自己打咗既（自稱）

諗起賣比外國D 試劑, 就知支那疫苗有幾可靠

可唔可以唔打呢隻
一陣無事都變有事

見到100%就知咩事

解放軍試左未

一陣立法每人都要打

香港100%會用, 你想打到美國英國疫苗? 到時要去私家醫院啦但人地藥廠講明用成本價俾人打, 嚟到私家醫院你要打美國疫苗變到天價

DoA
100%

無嚴重副作用
係咪死人先嚴重 其他都接受範圍內

不了

100%?有冇再假D
美國英國隻藥都唔敢包100%有效性啦

子彈⋯⋯100有效無副作用

整病毒 全球中 拎解藥 救世主

同步做都有得分一二期

會有疫苗100%有效

100%有效兼冇副作用
美國都唔得啦

今次我信支國 因為隻毒係佢地整出黎嘅

俾popo試下藥先啦

冇嚴重副作用 姐係有啦
100% 死亡率??
死左咪唔會中肺炎

完全死亡咪100%有效囉

英歐/美的疫苗原理唔同

唔知邊種的科技更高

仲勁過牛津個隻 牛津個隻都係得無害副作用 你值頭同人講冇副作用 痴撚線

100% fatality rate
死左即係冇武肺

睇清楚啲，係話無“嚴重”副作用

100%
不成功，不收費

最多只會死
應該唔會嚴重到變生化危機既？

個病好返 病人死咗 100%有效

無嚴重副作用
死人響大陸唔算嚴重丫

感冒藥都會有眼訓副作用啦，我就唔隻支那藥會100%無副作用

無嚴重副作用，唔係無副作用
即係應該唔會死，只會

100%咁少？點解唔係1000%？

不過我都係第一次聽科學野有100%，係勁既。

呀唔係！偽科學有100%既！

維他命C....

100%真係第一次見人敢講
99.9%就話姐
100%都講得出真係笑話

死左唔當失敗

呢隻苗真係有陰毛論

為左股價
去到幾盡

可能係毒藥
食完100%唔係因為武肺而死
致死又唔係副作用
又幫到手脫貧 全民小康
掂呀

高官黑警打先

我信佢100%始終係中國整集病毒出黎
可能落左order要放解藥出嚟做救世主

無一隻藥係100%有效,有既就係假數據

比藍絲用啦
無藥係無副作用嫁

巴西話採用嘛
仲話係當地做臨床實驗
希望實驗品無事

翻譯：效果不理想完全冇效，及有爆炸可能

Ironman3

疫苗進入國內一二期臨床試驗，效果非常理想，無一例有嚴重的副反應，有效性可以說是100%

- 無一例有嚴重的副反應
點先為之「嚴重的副反應」？死左先計？

- 有效性可以說是100%
有臨床數據，點解唔俾個準確嘅%出黎？

而家唔係0 確診咩，又要整

無副作用, 因為病人已死

得一個人試過

p.s. 對病毒有效，唔等如個人冇死

見到100%就知咩料

100% 作都作好啲啦。 真係乜撚都假

100%

邊方面有效先？

支記都等緊。。。人地出佢咪炒。。100%成功抄功課無難度

安樂死

你錯啦，死咗既人又點會出現副作用呢

到最後可能只係打清水

第一次聽到有100% 有效嘅疫苗